港交所 hkex summer intern 實習

有無人收到offer
我2月做完online interview 3月叫咗我上中環in 但到依家就5月都未有回應
有無人都in咗？

Push